(突發)11號黑幫吹大雞

未fact check 各位黎緊11號會出黎發夢既手足請留意 福建商家吹大雞
手足們要做足準備 帶齊裝互相照應 共同進退
不分化 不割席 打就一齊打 走就一齊走

推

上次722流浮山200刀手去向呢？

屌仲行緊

唔係話8.5已經行到去北角

由佢地北角等，11號好似冇北角夢遊路線

依家行返去流浮山 再行去荃灣

每次要去第個目的地
都要先返去流浮山，再出動

無錯 呀叔唔洗抖呀

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

各位11號出東區既手足格外小心！

Full gear is ready

驚閪佢咩，多3隻字大力啲?

叫佢黎機場斬我囉

你說謊

咁我地就真係要舉報曬各區嘅不法場所喇
斷佢收入來源

清潔香港市民有責

延伸閱讀：借力打力

法政匯思李安然︰只要黑社會上街，我哋自己宵禁。鞏固民意基本盤，你唔犯錯，政府仲驚過你

行左好多日

呀賓仔賓仔

真係唔建議理佢地

佢地會連記者都斬，真係唔想有記者受傷
黑幫仇殺係唔會有戰地記者，因為佢地係見人就斬